他們用自己的國寶和兒子的鮮血為他們付出了代價，他們有權得到這筆錢。從新的角度看五角大樓的文件|斯蒂芬·恩格爾伯格| 2021年2月3日| ProPublica
在《基德波斯特》中，孩子們用詩歌來紀念地球垃圾一直是詩人娜奧米·謝哈布·奈的珍寶。孩子們用新的方式分享詩歌，讓自己的聲音被聽到。阿曼達·戈爾曼早在《洛杉磯時報》2021年2月1日《華盛頓郵報》上就學會了詩歌的力量
在珍寶樂隊的前三張單曲專輯中，每一張專輯都有一首重量級的主打單曲和一首悠閒的第二首曲目，展示了它的多才多藝。2021年1月22日，凱特·穆恩時間，6支K-Pop新秀組合將在2021年觀看
大腦比清醒時更廣泛地搜索，通過不太明顯的聯想，在醒著時從不考慮的地方挖掘隱藏的寶藏。做夢就像服用迷幻藥——第95期：逃避|安東尼奧·扎德拉和羅伯特·斯蒂克戈爾德| 2021年1月14日|鸚鵡螺
現在，這對美國出版商開放，許多新的出版商現在可以訪問這一信息寶庫。谷歌推出美國出版商問題中心|巴里·施瓦茨| 2021年1月4日|搜索引擎之地
儲存容器有睫毛膏、脣膏、腮紅和其他化妝品的寶藏。2014年12月27日，沙龍·阿達洛（Sharon Adarlo）|每日野獸（DAILY BEAST）|
只是另一個隱藏在未知世界某處的黃金寶藏，等待著被發現、掠奪和保護。《女巫之家：巴拿馬叛變的手工釀酒者》|傑夫·坎帕尼亞| 2014年11月30日|每日野獸報
但就像世界這一地區所有丟失的寶藏一樣，它要麼被人們發現，要麼被海盜發現。《女巫之家：巴拿馬叛變的手工釀酒者》|傑夫·坎帕尼亞| 2014年11月30日|每日野獸報
有傳言說施密特的動機是埋藏的寶藏或山上的另一個祕密，但他們從未被證實。鼴鼠人無處可逃的隧道| Nina Strochlic | 2014年11月28日|每日野獸
去圖書館就像一次尋寶，一次探險。紐約州的奇異藝術家|莉齊·克羅克| 2014年11月14日|每日野獸
“這樣更好，”這是夫人唯一的回答；於是，她又陷入了一種更加深沉、更加困惑的思想中，想著那個隱藏的寶藏。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
一個滿足於他所擁有的東西的勞動者的生活將是甜蜜的，你將在其中找到寶藏。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
我的孩子們，你們要平平安安地守紀律。因為隱藏的智慧和看不見的財寶，二者都有什麼益處呢？《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
這些船隻上的寶藏隨後用20輛馬車運送到英格蘭銀行。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
一到了地面，我就開始認為，為了寶藏，我們並沒有立即被割喉的危險。原金|伯特蘭·W·辛克萊